{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052139",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리소"
    },
    "text": "午後5時から夜10時まで運営される堤川(ジェチョン)ウリソ(我が牛)は忠清北道堤川市私の吐露7道7に位置しています。ここは最高級1++名品韓牛のみを取り扱う店で有名で、特に花ヒレとカルビ焼きがたくさんの愛を受けています。その他にもユッケビビンバ、プルゴギ、カルビスープ、ゴンドゥレヘて味噌汁など多様な食べ物を楽しむことができます。売場は有名人や芸能人たちのサインが溢れて人気を集めており、リソム、フォレストとヒルデスハイムが周辺に位置して、大型ホールと駐車施設が用意されており、団体の集まりに多く利用されます。追加で堤川(ジェチョン)私たちですは、堤川清風湖、義林池、丹陽(タンヤン)、寧越(ヨンウォル)など、美しい自然景観を楽しむのに良い場所に位置しています。運営時間は毎日05:30~22:00であり、私たちのスペシャル、霜降りロース、カルビ、ユッケ(牛刺し)、私たちです、プルコギ、ユッケビビンバ、カルビスープ、宣旨ヘジャンクッ、ウゴジヘジャンクッのような多様なメニューを提供します。堤川(ジェチョン)私たちですは、常に最高の味とサービスを提供するために努力することです。場所はヒルデスハイムCC入口の前に位置しているので、訪れたとき注意して訪問してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "堤川ウリソはどこに位置していますか？",
            "answer": "堤川ウリソは忠清北道堤川市私の吐露7道7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソで有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "堤川ウリソで特に愛されているメニューは花ヒレとカルビ焼きです。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソはどのような食べ物を提供していますか？",
            "answer": "堤川ウリソではユッケビビンバ、プルゴギ、カルビスープ、ゴンドゥレヘて味噌汁など多様な食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソの売場には何がありますか？",
            "answer": "堤川ウリソの売場には有名人や芸能人たちのサインが溢れています。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "堤川ウリソの周辺にはリソム、フォレストとヒルデスハイムが位置しており、大型ホールと駐車施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソの近くには何がありますか？",
            "answer": "堤川ウリソの近くには堤川清風湖、義林池、丹陽(タンヤン)、寧越(ヨンウォル)など、美しい自然景観が楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "堤川ウリソの営業時間は毎日05:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "堤川ウリソではスペシャル、霜降りロース、カルビ、ユッケ(牛刺し)、プルコギ、ユッケビビンバ、カルビスープ、宣旨ヘジャンクッ、ウゴジヘジャンクッなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "堤川ウリソは常に最高の味とサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "堤川ウリソの場所はどこですか？",
            "answer": "堤川ウリソの場所はヒルデスハイムCC入口の前に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 475
    }
}